各位攰既時候 可以睇下呢張圖

如果政府連五大訴求都冇答應過一樣我地就放棄
我地仲點對得住我地既手足？
我地要做既野好簡單，兩隻字

堅持！

求入來推po！
(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！

推左

感謝！

我每次係屋企想做冷氣軍師，每次攰每次唔想出我就會望呢張圖

而家最新講緊，唔好出去啊，警察求其搵啲理由查理身分證，捉咗你入去拘留男嘅打女嘅姦，遲D判刑，咩前途都無

點拆？

知道 收到

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

Do it for her

我唔攰
我亦唔係每次都出現
咁多日我好緊貼時事跟得好足mon得好實
但係到今日我忍唔住喊
到今日先有空間喊下
唔出我又覺得對唔住大家
做野都無心機

呢個唔係返工唔係話放個假休息下就充到電
呢個係香港人嘅現實同未來
出左好多力都改變唔到d乜野
好唔開心

我明呀巴打
我哋明明有咁多人犧牲
咁多人受傷
但班仆街仲可以橫行無忌
真係唔明點解個咁仆街嘅政權都仲可以唔倒下
但巴打，我相信我哋絕對唔係自己一個
所以唔好自己一個喊
要喊既只有中共

一見到d post 又想喊
忍住忍住咁
今天先爆⋯⋯

各位一齊加油

從來無放棄過
聽日見手足

光復香港 時代革命

頂硬上 香港人

堅持落去

仲有依張圖

我每次踏上街上都會諗住每一個逝去既手足

堅持！

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

請支持國難五金西環店